如果我發左達 , 會落番個香橙電影撚化連登仔

G持！